荃灣男子家中自縊 家人發現報警已太遲

荃灣環宇海灣第6座一個單位，今早8時許，警方接報指一名男子在上址上吊，警方及消防趕到場，將男子解下，但已證實當場死亡，警方正調查男子尋死原因。

咁有錢都睇唔開

黑驚殺人

幾歲？

又多間凶宅

手足

爆屋殺人

失業/做生意周轉不靈？呢個時世人人都難捱

點解等人黎先將佢解下....家人唔識解?

我都想自殺

手足？

突然間無哂啲錢咪睇得開羅

碌爆卡未？

又手足

可能未必因為錢啫

樓上又有5毛

屋企人有錢啫

等到D狗黎先解繩，報警條友打完電話係到做咩?

等

環宇海灣

又有五毛